今日放工呢場雨係下一波爆發既源頭

放工時間極多人
大雨令路面塞車, 各種交通工具delay
所有人距離極近
大部分公司今日已停wfh

下星期就知

嗯

ok

樓豬9up

口罩都濕埋，除咗罩

有口罩無眼罩

多人到

毒撚無人回

樓主嘅分析非常合理以及可信性非常高
從每句句子睇落都經過深思熟慮
雖然冇列舉文獻支持
但我隱約感覺到樓主肯定係唔希望放太多學術資料入去令到句子變得沈悶，降級其可閱讀性
樓主真係萬中無一嘅奇才
係茫茫大海中相遇肯定係命中注定
樓主有否興趣做學術研究呢方面工作呢

如有興趣請致電 2456 7111，真係非常需要你呢d人才，請認真考慮.

call左呢位師兄了